有冇人同我一樣好想睇到高鐵同條大橋收皮？

我唔知我咁諗啱唔啱啦

先不討論高鐵同條橋係咪真係有用先。

政府之前擺兩條法案係到死都唔換 迫住市民接受
啲人話高鐵唔好整地下 終點唔好係西九 唔聽
條橋唔洗係海底 整高啲比船過到就得 唔聽
家陣有事啦 日日都等住聽到佢地收皮既新聞.....

屌，收咗皮咪又係搵我地埋單
我地無得揀

係唔係我哋埋單，啲錢都唔會過我哋手啦

其實政府稅收有一半都係賣地 所以算一半我地錢啦
所以我都唔知咁諗啱唔啱